法唔法國80尾90頭既卡通都係好有目標.....

但主角追夢／保護世界既過程係完全無視番學讀書，番工前途之類既野

明明好離地，但正正因為咁所以先令我地逃避現實，對充滿幻想同憧憬

可唔可以講下宜家果d卡通唔係咩？

我以為講法國卡通片

法你老母

好似係

但又搵唔到果種感覺

可能過左果個年紀，投入唔番

刀劍神域有目標又好睇

10後既卡通都好有目標

做偶像界大粒野

溝自己阿哥

打自己老豆

搞gay

拯救世界

做數碼暴龍界散打冠軍

刀劍睇左一季

感覺好差，睇男主角唔順眼

宜家d動畫先有深度
講左唔係樣樣野做第一做最強就得
就好像宜家d人賺錢好多好多
咪又係住豬欄劏房

e加好多時都係睇左1集就冇心情睇第2集咁

會唔會話對莎士比亞感覺差 哈姆雷特唔順眼？

目標 要成為乜乜

ex:
我要成為海賊王
我要成為火影
我喬魯諾‧喬巴拿有一個夢想 成為流氓巨星

勁

姐係點==

下